女友對我忽冷忽熱

同佢啱啱開始 自問都幾鐘意佢
不過佢成日對我忽冷忽熱
有時會話掛著我個d嘢
但有時又話唔想見住
所以有時會唔知佢想點
好似話雙子座嘅人係忽冷忽熱 而佢正正係雙子座

同埋佢曾經好鐘意一個人 但人地只當佢朋友
不過佢講過嗰個人肯追佢嘅話 佢一定會接受
然後就飛咗我
雖然話佢地已經冇咩聯絡
但我都有d擔心我地嘅關係會俾嗰個人一手破壞

其實我都知自己只係個水泡

有冇人可以解釋下？

佢真係似係當你水泡，你唯有表明再主動d 再暖男d

都係兵

具體可以點做？

唔算嘅，算水泡多d

算鳩數啦 冇用嫁

難聽一句，你一日係水泡。一世都會係水泡
唔好妄想話有一日佢會打開心房，真係當你係男朋友
就算你做得再好 再暖男都好 佢都係唔會變
利申：過來人
btw唔係個個女人都咁衰嘅 希望巴打你嘅真誠打動到佢啦

佢話已經放低咗嗰個人 但有次就係咁講佢地之間d嘢

曾經係好痛既時候搵過水泡
佢對我好好 成日陪住我 對我死心塌地
但我用盡晒佢既愛 同耐性 ,
到最後我好愛佢既時候 佢已經不愛我了

想講 水泡都可以變成我心中最愛
因為你對我付出太多 , 我想依賴你一世
可惜 時間錯了

如果嗰個人返嚟嘅話 我依個水泡就會冇存在空間

啱啱開始都咁，我勸你都係唔好同佢一齊

煮下野食比佢，食蝦，蟹個陣幫佢剝殼，開門個陣幫佢頂住道門比佢入左先 。唯有靠呢d 細微野加分啦，雖然作用唔算好大，因為佢似係當你水泡

好慘你 搵過第二個啦 你值得更好

飛得啦

女仔就係唔識珍惜愛你既人

好多人就係發現失去先識珍惜

好有同感

除非一齊有過難忘既經歷 (講得誇張d 關乎生死) 唔係都係算啦 一日水泡一世都係水泡
女人將男人定左型 同變左心 死左心一樣 好難改變到

再講多少少
我發覺佢好似係個幾花心嘅人
佢好容易就會鐘意人
好似好難定落嚟

同埋我同佢住得比較遠
平時見面時間唔多
所以我都盡量爭取一齊見嘅時間
不過佢突然話今個星期唔好見住
話想處理返d學業嘢
咁我都明 但我又唔想成個星期唔見
見一日已經足夠

可能係我太痴身掛
但其實我只係想要份安全感。。。

有冇雙子絲打講下？

個post沉底了。。。

水泡
佢唔係咁鍾意你 你好鍾意佢
係佢面前你冇議價能力

帽事嘅

樓主同女友幾大？

佢試過話我係未來老公 又話我係對嘅人
只係呃我？

其實我冇咩求
只求可以穩定發展

20

睇落似騎牛搵馬

所以我覺得自己係水泡

講句野都咁上心
對女人要一啖砂糖一啖屎
唔係叫你對佢唔好 但太好你一定會收皮
一段關係要講平衡
盲目對佢付出所有條女會得寸進尺

同埋做男人做到咁冇性格
抵俾條女食住你

你要做既除左係打動條女 等佢對你上心
仲要令自己唔好太上心 唔好當正佢係世界中心
唔係你都唔洗旨意佢會珍惜你
不過對你黎講應該太難

點為之一啖屎？

例如如果你約佢 佢成日呢樣果樣唔應約 而你走去配合佢 佢就會覺得可以恰你
俾我就會爆佢 或者佢約我果時唔so佢 等佢知佢對你忽冷忽熱你會有咩感覺
但如果佢真係完全對你呢個男友冇feel 完全唔著緊既話 你咁做都只係垂死掙扎

比返啲價值自己 佢唔鐘意係咪散囉

繼續推

人地追佢佢就會飛你 咁嘅說話都講得出
其實佢都唔係當你男朋友喇
唔關雙子忽冷忽熱事
及早放手吧

利申 雙子但唔會咁對男友